我地無大台所以唔好內亂

【我之前開過一次po衰咗
所以我之後都會謹慎出po
希望唔好成為廢po】

但係真係唔希望大家內訌或者怪責邊個
行動→去
遊行→去
急call→去
有事→手機影

我都唔係係前面衝嘅人
我可以做嘅就係盡自己能力支持所有吹雞
無論佢係主線or支線
因為我相信任何事都需要人去撐場
好似油塘個次咁，班藍屍最終都係敗走

我唔係大愛左膠
但係難得香港人可以有一鋪咁奮身
就算預測唔到結果
我都唔想因為呢D事就散band

如果你好攰好辛苦，請你好好休息
但係死士們已經失去可以攰嘅機會！
尊重任何行動或者意見
鬧完記得盡量比建議+討論
（專登鬧交嘅就收皮&唔洗推）

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
大家不分化，不割蓆，不流血，不被捕

拜託大家

不分化
不割蓆
目的清晰
團結一致